【TVB戰線告急】炸電郵人數急降 - 終極決戰任務 @ Day THREE

點人數時間
第1️⃣批電郵：514人
第2️⃣批電郵：491人
第3️⃣批電郵：126人 (請補做：)
第4️⃣批電郵：92人 (請補做：)
第5️⃣批電郵：？人 (今日任務)
第6️⃣批電郵：？人 (今日任務)

連登仔呀連登仔，TVB標題唔報捷，你就唔做嘢，點贏TVB呀？
TVB積極氹客戶簽訂2020廣告合約，11月15／12月13 一旦簽訂，廣告商就會承諾(commit) 2020廣告費，TVB下年就會穩賺

我哋強調，每一批電郵都係全新電郵
一定要轉電郵標題，否則會當成spam被打回頭！

【終極決戰任務 @ Day THREE】
決戰任務，簡單講係炸100*個電郵，遊說各品牌唔簽2020年廣告合約，流程簡略以下：
1️⃣ 開一個新電郵帳戶，或使用分身電郵
2️⃣ 將第一批49*電郵清單copy and paste落收件人「密件副本 (bcc)」
3️⃣ Copy and paste電郵template，一定要改email title，改下款改日期
4️⃣ 傳送電郵
5️⃣ 將第二批49*電郵清單copy and paste落收件人「密件副本 (bcc)」，重覆步驟3及4。

*無錯，避免電郵被當成spam，電郵確實總數係49 + 49 = 98，其中兩個係小編電郵，方便點人數～

🔶電郵及電郵template，請睇下面，或到Google doc () ：

【第五批49*電郵清單，全新💢】
uhavesay@7-eleven.com.hk, waimak@netvigator.com, panaclub@shunhinggroup.com, hk.groupadmin@sunlife.com, thailand@chanloyi.com, daisy.luk@dksh.com, jane_fan@hisamitsu.com.tw, matthew.kwan@adamshk.com, amy.tang@adamshk.com, mediateam.im@pg.com, travel@miramartravel.hk, beautyhk@bioessence.com.sg, ltinfo.hongkong@philips.com, watchjew@princehk.com, recruitment@promise.com.hk, webenquiry@osim.com.hk, webmaster@towngas.com, ww_service@asw.com.hk, mediateam.im@pg.com, hr@ego-finance.com, dataprivacyoffice@fancl-hk.com, enquiry@lkfmedical.com, info@timc.com.hk, enquiry@etcfinance.com.hk, qad@hangseng.com, customer.feedback@sc.com, hongkong.citiservice@citi.com, Info@hkbea.com, @dbs.com, Contact@shacombank.com.hk, opinion@bochk.com, opinionbox@asia.ccb.com, enquiry@icbcasia.com, opinion@bankcomm.com.hk, eshophotline@pricerite.com.hk, customer_service@lkk.com, contactckah@ckah.com, shkp@shkp.com, cs.mobile@three.com.hk, info@snowbrand.com.hk, general@hl-insurance.com, cs@tahoelife.com.hk, info@catalo.com.hk, info@boueki.com.hk, marketing@twkanebo.com.hk, secur.lee.po.on@protonmail.com, servicehk@qchicken.com.tw, info@krgchina.com, hello@rimowa.com, hkglfahr@lfasia.com

【第六批49*電郵清單，全新💢】
ikatherinetung@cccm.dch.com.hk, hello@intimissimi.com, cs@ztore.com, wpl@wheelockpropertieshk.com, info@goldingroup.com, info@sino.com, @hld.com, cliomarketing@chinalife.com.hk, marketing@cpaihk.com, csd@clp.com.hk, mgto@macaotourism.com.hk, info@tsh.com.hk, info@fitboxx.com, taishanc@biznetvigator.com, hroff@oceanempire.com.hk, cs@thongsia.com.hk, grandseiko@thongsia.com.hk, sales@thongsia.com.hk, enquiryhkg@dchauriga.com, Jamieson@dchauriga.com, eshop-hk@swatch.com, services@glorious.hk, info@glorious.hk, enquiry@ymt-travel.com, callctr@ymt-travel.com, @takeda.com, schiffcustomercare@rb.com, info@plingmed.com, info@swissobaby.com, enquiry@simmons.hk, kchk@kcc.com, fbhk@expedia.com, aaeprivacy@aaetravel.com, ccp.yuen.chi.wai@protonmail.com, info@trivago.com, cmhk@cmhk.com, info@imperiumfg.com, customer.service@redwingshoes.com, filson@alalba.com.hk, marketing@crvanguard.com.hk, crphcrcare@crpretail.com, crpgw@crc.com.hk, cregw@crc.com.hk, cs@cl-mall.com, hk-cs@cuniq.com, custcare@hk.chinamobile.com, info@sg.storck.com, facebook@futurebrightgroup.com.mo

【電郵template】
一定要修改電郵title，有時間請修改電郵字眼

電郵Title：⚠️自由創作！⚠️

敬啟者：

強烈要求不與無綫電視簽訂廣告合約

本人是 貴公司忠實顧客，素來欣賞公司產品及服務，一直支持及使用。然而，貴公司曾於經常作出不實新聞報道之無綫電視播放廣告，嚴重損害公司品牌形象，本人特此致函反映意見，要求 貴公司承諾不簽訂無綫電視2020年廣告合約、不贊助任何節目，並且不以無綫藝人為代言人。

無綫電視作為香港免費電視媒體，理應公正客觀報道新聞。然而，無綫電視新聞內容偏頗，更多次以剪接技巧混淆視聽，於引言及旁述玩弄文字，試圖扭曲事實、誤導公眾，甚至捏造事實、杜撰新聞，與新聞從業員專業操守守則相違背。事實上，通訊事務管理局由本年6月至7月中已收到約12,000宗涉及無綫新聞之投訴，其新聞質素之差劣由可見一斑。

本人明白 貴公司或已簽訂今年廣告合約，未能即時撤回廣告，故現時只是暫時抵制。本人現懇切要求 貴公司承諾不簽訂無綫電視2020年度廣告合約、不贊助任何節目，並且不以無綫藝人代言，否則，貴公司將被列入「永久抵制名單」，香港人永不錄用（事實上，網民已自製抵制清單廣泛派發，接觸不同年齡層的香港市民 -

「黃店感謝日」得到市民熱烈響應，「黃色經濟圈」漸漸形成。貴公司目標市場是香港市民，於賣港媒體播放廣告，不僅有損形象，更是助紂為虐、出賣港人。此外，無綫電視收視率連年下跌，本人相信 貴公司若改變宣傳計劃，將資源投放於其他宣傳渠道，效果必定更佳。有鑒於此，本人正式致函，懇請 貴公司答應以上訴求，並承諾重新制訂宣傳計劃，以挽回 貴公司優質形象，避免與無綫電視玉石俱焚。
敬請
商安

XXX謹啟
二○一九年十月廿六日

推

如有重要通知，請看此回覆嘅回覆

炸

推啊

要佢電腦大爆炸

【補做系列 - 終極決戰@Day 2】
第四、五批電郵
想補做Day TWO 嘅，記得一定要改電郵title

【Day TWO 第三批49*電郵清單】
HKBNbroadband@hkbn.net, hongkong@warrants.com, hotline@wingontravel.com, hungchunds@yahoo.com.hk, csbt@twinwealth.com, info@aeon.com.hk, info@apc.com.hk, info@billion.hk, info@blessb.com, info@bluegirlbeer.com, info@broadwaylifestyle.com, info@campbell.hk, secur.lee.po.on@gmail.com, info@centamail.com, info@chinesepharm.com.hk, info@ciaohk.com, info@drmorita.com.hk, info@ekclubinternational.com, info@elephantclub.com, info@eravetuxedo.com, info@eugina.com, info@gic.com.hk, info@hipp.com.hk, info@hkhcl.com, info@hoitintong.com.hk, info@horizonhotels.com.hk, info@hshcl.com, info@i-choice.hk, info@jintan.com.hk, info@kaibo.com.hk, info@konew.com, info@nissinfoods.com.hk, info@oiwah.com.hk, info@orientalwatch.com, info@otobodycare.com.hk, info@sevensea.com.hk, info@skygloryhk.com, info@sofamark.com, info@suzuranbed.com.hk, info@sweetdream.com.hk, info@taisan.com, info@titanltd.hk, info@ty-property.com, info@vitasoy.com, info@waiyuentong.com, info@weisen-u.com.hk, info@whiteflower.com.hk, info@wisdomcome.com, info@xyberforce.com

【Day TWO 第四批49*電郵清單】
inquiries@mentholatum.com.hk, inquiry@sunshunfuk.com, ir@vinda.com, jacqueline_tm_kam@manulife.com, gray_h_chan@manulife.com, jam@gainfull.hk, joycechiu@shunhinggroup.com, ccp.yuen.chi.wai@gmail.com, koikei4@macau.ctm.net, manningscs@dairy-farm.com.hk, marketing@d2place.com, marketing@kaohk.com, mcbuy@maxchateau.com, mediateam.im@pg.com, mgt@kuonitravel.com.hk, midlandprd@midland.com.hk, mkt@ricacorp.com, mkt@well-synergy.com, mktg@linkreit.com, mktg@sincere.com.hk, @mail01.huawei.com, np@nipponpaint.com.hk, nutrigreen@nutrigreen.com, office@aq-bio.com, officereception@newaykb.com.hk, online@bsgroup.com.hk, online@hkairport.com, online@vitagreen.com, onlineshop@hungwin.hk, pns_marketing@asw.com.hk, premier@amberedu.com.hk, qscs@quamgroup.com, sales@choi-fung.com, sales@chuilauheung.com, sales@kjeldsens.com, sales@okamoto.com.hk, saleshk@chewy.com.hk, service@cnsuning.com.hk, service@prudential.com.hk, service@wingon.hk, shop@patchun.com, sunmobile_cs@mango.cc, support@moneyhero.com.hk, taikokokusai@seirogan.co.jp, target@6161.com.hk, tellme@keewah.com, tzinta@netvigator.com, watsons_cs@asw.com.hk, wdservice@dairy-farm.com.hk

比gmail block咗
係咪改title 無咁易block

push

決戰喇各位

今晚處理

各位加油，一齊頂死TVB

唔可以放過cctvb

一定要改呀

香港人幫手
天滅cctvb

仆街tvb

炸電郵炸電郵

推！

一唔報捷就冇人推post...

想點呀

sor...outlook.com 唔俾的sd第四次。 。我開個gmail ac 先

DONE

721
831
101

721

2x49 email sent

核彈級轟炸

幫幫手啦 好冇

星期日 尖咀見!

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白

香港人最叻三分 鐘熱度，叫班冷氣軍師都不如既人去連續做

推下先

禮拜日，尖沙咀見呀喂

上呀

係琴晚兩個AC都SEND唔出 有巴打話試下改title 即刻SEND到

以為得一日

email sent

再唔得就改用yahoo hotmail

三日呀

可能佢哋以為做咗所以冇做

試推

今晚同你做 先推

Push

Pish

推~

電郵淨影到到佢內部，冇搞fb page咁有noise

好撚勁 唔做對你唔住

我改左subject都俾Gmail block
開左個Yahoo acc

Yahoo 得咗?

如果轉咗title 都打回頭，有三個方法：

1. 轉用Yahoo / Hotmail
2. 電郵title隔空格，請自行創作：強 烈 要 求 不 與 無 綫 電 視 簽 訂 廣 告 合 約

3. 電郵內容隔空格
敬 啟 者 ：
請 不 要 與 無 綫 電 視 簽 訂 2 0 2 0 廣 告 合 約
本 人 是 貴 公 司 忠 實 顧 客 ， 素 來 欣 賞 公 司 產 品 及 服 務 ， 一 直 支 持 及 使 用 。 然 而 ， 貴 公 司 曾 於 經 常 作 出 不 實 新 聞 報 道 之 無 綫 電 視 播 放 廣 告 ， 嚴 重 損 害 公 司 品 牌 形 象 ， 本 人 特 此 致 函 反 映 ， 要 求 貴 公 司 承 諾 不 簽 訂 無 綫 電 視 2 0 2 0 年 度 廣 告 合 約 、 不 贊 助 任 何 節 目 ， 並 且 不 以 無 綫 藝 人 代 言 。
無 綫 電 視 作 為 香 港 免 費 電 視 媒 體 ， 理 應 公 正 客 觀 報 道 新 聞 。 然 而 ， 無 綫 電 視 新 聞 內 容 偏 頗 ， 更 多 次 以 剪 接 技 巧 混 淆 視 聽 ， 於 引 言 及 旁 述 玩 弄 文 字 ， 試 圖 誤 導 公 眾 ， 甚 至 捏 造 事 實 、 杜 撰 新 聞 ， 與 新 聞 從 業 員 專 業 操 守 守 則 相 違 背 。 事 實 上 ， 通 訊 事 務 管 理 局 由 本 年 6 月 至 7 月 中 已 收 到 約 1 2 , 0 0 0 宗 涉 及 無 綫 新 聞 之 投 訴 ， 其 新 聞 質 素 之 差 劣 由 可 見 一 斑 。
本 人 明 白 貴 公 司 或 已 簽 訂 今 年 廣 告 合 約 ， 未 能 即 時 撤 回 廣 告 ， 故 現 時 只 是 暫 時 抵 制 。 本 人 現 懇 切 要 求 貴 公 司 承 諾 不 簽 訂 無 綫 電 視 2 0 2 0 年 度 廣 告 合 約 、 不 贊 助 任 何 節 目 ， 並 且 不 以 無 綫 藝 人 代 言 ， 否 則 ， 貴 公 司 將 被 列 入 「 永 久 抵 制 名 單 」 ， 香 港 人 永 不 錄 用 （ 事 實 上 ， 網 民 已 自 製 抵 制 清 單 廣 泛 派 發 ， 接 觸 不 同 年 齡 層 的 香 港 市 民 - h t t p s : / / n a . c x / i / W m Z k m C c . j p g ） 。 縱 使 無 綫 電 視 有 機 會 奪 得 東 京 奧 運 播 映 權 ， 奧 運 期 間 之 廣 告 亦 受 抵 制 。
「 黃 店 感 謝 日 」 得 到 市 民 熱 烈 響 應 ， 「 黃 色 經 濟 圈 」 漸 漸 形 成 。 貴 公 司 目 標 市 場 是 香 港 市 民 ， 於 賣 港 媒 體 播 放 廣 告 ， 不 僅 有 損 形 象 ， 更 是 助 紂 為 虐 、 出 賣 港 人 。 此 外 ， 無 綫 電 視 收 視 率 連 年 下 跌 ， 本 人 相 信 貴 公 司 若 改 變 宣 傳 計 劃 ， 將 資 源 投 放 於 其 他 宣 傳 渠 道 ， 效 果 必 定 更 佳 。 有 鑒 於 此 ， 本 人 正 式 致 函 ， 懇 請 貴 公 司 答 應 以 上 訴 求 ， 並 承 諾 重 新 制 訂 宣 傳 計 劃 ， 以 挽 回 貴 公 司 優 質 形 象 ， 避 免 與 無 綫 電 視 玉 石 俱 焚 。
敬 請
籌 安
二 ○ 一 九 年 十 月 廿 六 日
香 港 消 費 者 謹 啟

pish

係 得左

推呀屌

唔知算唔算開新acc 不過係Yahoo connect左Gmail acc

垃圾股

雨傘之後佢未好過，要比佢知道係香港搵香港人錢岀賣香港人既代價

啲email 係咩人架？？

done

推返上去

做左第三～六批
不過bcc d 收件人佢話有d invalid
照send左唔知得唔得

樓主提番你 你google 個堆email 要用 ; 取代番 , hotmail先認到

努力推死紅媒

tui!!!

留名，今晚send

重要

今晚幫手炸

琴日開始比google Block 左
send 唔到

好難搞喎
Gmail app 要用逗號
Hotmail 要用分號

大家copy落word, 再用search and replace all 轉

要轉email title 再試

pppppppppp

推！！！
竟然200人都無...

推上去

Pushhhhh

推呀

Lm 翻到屋企做

Sent~~

炸呀

改左都比人block

gmail唔得改左用Hotmail 得左

巴打，多謝你咁落力
一齊收cctvb皮

up

TVB有冇得加入人權法案入面

Mark住先

SAME

如果用10minutes mail得唔得，d公司會唔會自動block左d domain?

Title每個字都隔空格

冇嘢係阻到你

加油

轉Hotmail

10min mail 冇得send mass mail

之前有個聯署

我再試，冇事喎，load到全部email

推推推

點解我send 完
全部都delivery failure

用電話send
收返49 封failure

推!

我將成封信rephrase咗一次 gmail都係要block鳩我

兩個account 已做

我冇事喎，收到好多auto reply...

絲打可以將rephrase左個template都放埋上來比其他手足試下？

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

想請教 我一次貼49個電郵唔得 係未只好一個個send?

點唔得法

郵件已遭封鎖
你寄到 **************8 的郵件已遭封鎖。詳情請參閱下方的技術詳細資料

點先得架 我有改 title 架

我收唔到auto reply
即係全fail
Yahoo mail invalid receiver可以點做？

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

我想再有一次8月5日既大罷工!!!!

Push r!

巴打唔係gmail?

大家比d力啊！

推番上去 已做3個EMAIL

我send 第三批第四批全部都fail

然後我調亂一下 98個email 嘅次序，同埋title 加空格
(ABCD) --> (A B C D)
就成功左

大家記得用BCC

標題改左，email順序改左，都係block柒晒wor，仲有無計啊？

我用google mail 寄唔出
我轉用yahoo一次唔能夠貼多個電郵。。
我只好一個一個send

BCC 一次過send得唔得

如果刪埋email 內容入面果條link呢？

第5,第6批 我寄出咗第4批我轉用google doc 那個清單就得咗，可能樓上個清單有錯漏？？

Done

電郵title俾啲創意

一次過send 幾批email?

有機會條link出事

點解決到問題？

係gmail

我今日一次過做左4個任, 唔係所有公司都有auto reply
然後joycechiu@shunhinggroup.com 話the mailbox does not exist send唔到出去

我一直都係bcc喎？你地唔係？

呢啲極低成本，配合埋黑紅黃藍分類、神獸長龍
基本上係極極大效益，創造黃色經濟
咁都無人推?

呢啲極低成本抗爭，配合埋黑紅黃藍分類、神獸長龍
基本上係極極大效益，絕對有機會創造黃色經濟
咁都無人推?

不推不做不是人

on9 緊係唔好照templatw打啦
一陣google以為我地係嗰啲支那spam bot咪唔好lo
要凸顯我地係唔同人
咁先有說服力

第五批以下幾個唔得：
hkglfahr@lfasia.com
ltinfo.hongkong@philips.com

yahoo用bcc一次過sent。

朝早推行動post

你主樓第5,6批電郵都無問題 一次就寄出
係#12 第4批就試好多次都block..
然後 我就搵番fb主頁提供嘅google doc 清單就ok咗。。
所以可能是#12 提供的電郵清單有問題？

成本少效果大
鼓勵大家一齊人做

幫手啦屌

2/11，下午三點，維園見

推
有幾多個留低左正評但係冇send email

我今晚做 好嘛

開新acc send , 已經完成晒全部6 lot email 唔使5分鐘

希望大家幫手send 下

老漢推車

點解得咁小人

明明咁有用，又幾分鐘搞掂

連登仔快啲send email!

做任務啦喂

C

tuui

呢個我哋都知，但搵唔到其他電郵做嘢

冇template睇怕10個人都冇
唔知邊個on9啲

應該冇，因為#12我係copy google doc嘅
唔知咩原因了

值得加許

轟炸電郵任務，點人數時間
第1️⃣批電郵：514--> 536人
第2️⃣批電郵：491--> 513人
第3️⃣批電郵：126 --> 167人 (請補做：)
第4️⃣批電郵：92 --> 133人 (請補做：)
第5️⃣批電郵：261人 (請補做：)
第6️⃣批電郵：225人 (請補做：)

有template參考下，調少少次序，加減一兩句，改下
「和」<-> 「及」；「的」<-> 「之」
都好過要自已嘔篇文出黎

強烈支持有template 但自己改少少，跳過google 審查

Mailbox is full:
info@eravetuxedo.com
info@apc.com.hk

我地自己過幾日再send？ 定係將來嘅batch 會再有？

補充：
midlandprd@midland.com.hk: Delivery to this address is restricted (from postmaster@ex.midland.com.hk) DSN code 5.7.1
hkglfahr@lfasia.com: code 5.7.1
ltinfo.hongkong@philips.com: code 550 5.4.1

To 樓主:
唔知係咪對方公司拒絕收街外人嘅email？或者佢地set左有某啲keyword嘅email 就唔收？

連登仔淨係識話嬲
但係一講到做嘢就冇人肯做

晒你哋幾分鐘姐
全部同我send email

逐批Send, 前兩日都無問題
琴日send第五、六批都打回頭

就 貴公司來年廣告策略提出建議
/有關 貴公司來年廣告策略建議

市場推廣部執事先生台鑒：

本人素來欣賞 貴公司的產品和服務，為多年忠實顧客，並且介紹了給不少親友。可惜 貴公司一直在以偏頗甚至失實報道見稱的無綫電視投放廣告，嚴重損害形象，故本人特此提議 貴公司拒絕與無綫電視簽訂2020年廣告合約，亦不將產品上架Big Big Shop，同時不聘用無綫旗下藝人作為代言人。

觀乎無綫電視，作為持牌免費電視媒體，受《廣播條例》規管，理應公正客觀報道新聞。然而，無綫新聞內容多有偏頗，屢以剪接混淆視聽，藉引言和旁述試圖扭曲事實、誤導公眾；甚至，曾經捏造事實、杜撰新聞。以上種種，皆嚴重違反新聞從業員專業操守。事實上，通訊事務管理局在本年6月至7月中，已收到約12,000宗涉及無綫新聞之投訴。個案非鮮，足證其新聞部缺乏公信力，連帶整個「無綫」品牌信用破產。

今聞市民熱烈響應逢星期四 「黃店感謝日」呼籲，並制訂「扺制名單」（ ），旨在建立健全的本地經濟圈。 貴公司既以香港市民為目標顧客，卻於賣港媒體播放廣告，實在於理不通；這不僅有損形象，更是助紂為虐、出賣顧客。

此外，無綫電視收視率連年下跌，亦不見得在有多間免費電視台競爭下，無綫電視有十足把握奪得來年東京奧運播映權。本人相信 貴公司若改變宣傳計劃，將資源投放於其他宣傳渠道，效果必定更佳。有鑒於此，本人懇請 貴公司認真考慮以上建議，並承諾重新制訂宣傳計劃，以挽回 貴公司的優質形象，避免與無綫電視玉石俱焚。恭請
籌安！

XXX 上
二零一九年十月二十六日

support A餐巴!
即刻做番
不過記得提巴絲like你個page
我諗好多人都唔知咩事

一次過做哂3,4,5,6

Gmail 試左幾次都彈返轉頭
開左個Yahoo就冇彈過

大家可以試試開新Yahoo A/C

不過轉頭就俾Yahoo block左
login唔返...

用gmail 全部彈回頭，用yahoo 就成功一半

用gmail send，目前有10個block左...

用3個gmail send出去，唔同acc有唔同block既數目，所得既auto-reply都唔同

“Recipient inbox full”

可能佢地做緊其他戰線姐~

或者試下講：
大家都好嬲，不如我地一齊化悲憤為行動啦

大家都好嬲，不如我地一齊化悲憤為行動啦!

嬲嬲！

push~

真新聞

假新聞

忘記咗post FB link

一次過send 200個電郵太狼死

華潤BLOCK咗

打

喂
我比MS ban到痴線
send 一批就bam
點搞呀

yahoo / hotmail

我已經係Hotmail

you should do this all day la

搵唔到其他電郵了

推 攬炒啦cctvb

做野啦鍵戰

From trivago

你好,

謝謝你們的寶貴意見，相關意見已經向宣傳部同事轉達，而公司亦已經停止在無綫電視(TVB)任何平台上所有的宣傳合作。

再次感謝閣下的意見。

Thanks & Regards,
cl mall cs team

我用yahoo mail 得左

yahoo 原來係炸電郵神器

應該係CL mall

Trivago 係auto-reply

你岩

推 等等就send

From CL Mall

你好,

謝謝你一直以來對我們公司產品與服務的支持，及對我們廣告的寶貴意見，我們必定聆聽忠實顧客的建議。公司已經停止於TVB任何平台上的全部宣傳合作，公司2020年的宣傳策略亦無意及不會跟無綫電視簽訂廣告合約及贊助任何節目等，希望有機會再次為你服務。

Thanks & Regards,
Customer Service

有成果啦

先施都覆左啦

敬啟者：

鑑於近日公眾的關注，我們現時與TVB 所簽定的廣告合約於2018年訂下，並將於2019年12月31日屆滿，因此我們必須履行合約精神，完成是次廣告；另外，以藝人代言或贊助節目，亦一直不是我們宣傳策略之方針。我們會於合約完結後重新審視公司日後的廣告策略，務求以更多元化渠道分享我們的推廣資訊，就此希望能得到各位的體諒及理解。

先施將一如既往，為顧客提供種類多元化、價格相宜的貨品。感謝大家提供之寶貴意見，亦感謝大家一直支持先施百貨。

先施有限公司

市場部 -顧客服務

不過就冇話以後唔再合作

炸爆佢！

今晚番去做埋佢！

推推推
一陣補做 依家先知有

員工離咗職

記住分三日做
一次過做好易被block